有冇諗過，香港國安法，完全係用嚟牽制民主派未來喺立法會嘅優勢？

點解要揀喺呢個節點上面草草表決完成，又咁急趕立法？

因為選舉近了，喺ＣＣＰ同港共目睹區議會大敗後，大致預計到立法會選舉都會失敗，

本土同泛民，喺呢個時候喺動員力，港人嘅民意，投票意向都係前所未有地高。

於是成堆搞屎棍一定攪盡腦汁，諗點樣先唔會喺議事堂內被奪權。

得出嘅方案好簡單，就係用凌駕基本法嘅憲法配合基本法附件三去實施國安法，

本土同泛民邊一個候選人，佢都可以搵到／屈到你有參與或者支援過佢地口中所謂暴動嘅行為，

加上有部份仲有見過美國議員，或者有連繫，要ＤＱ或者要查要拉要鎖簡直話都冇咁易。

港共話唔係針對一般市民係真嘅，因為佢地由頭到尾都係想搞本土同泛民未來候選人，

拋個磗出嚟，想聽聽大家點諗，以上。

占可可呢個idea值得諗下
如果係對付市民嘅，咁我而家講習近平去死都危險..

哭，出膠po比人屌

認真po冇人理

蕭生都係咁講，呢個係咁急既原因，但唔代表佢唔會用國安法搞其他抗爭者/普通市民。

洗咩牽制? 議會規則都唔洗守

比泛民拎夠席位 泛民咪可以照依家咁玩

我就係睇到好似冇乜人講呢個point

但其實都算係一個方向

屌，冇睇蕭生

早知佢講左我唔講了

同意 咁急就係想係9月前拉曬啲民主派候選人
邊個舉起手 叫口號 邊個就係顛覆國家政權
最後得返建制70人

過左武肺大陸經濟差左好多 好多地方都有示威 佢壓唔住香港會冇左成個支那 為左保住自己個位唯有斬左香港搏美國唔出聲 同時向支那人表明你搞乜都冇用繼續高壓統治

隨時閘都入唔到

蕭生好多野都好有道理的

唔係完全 係先打

絕對係的

你信？

dq 晒佢

dq35+
淨返梁耀忠,黃碧雲呢D廢柴同埋假中間派俾人選

仲可以隨便拉人，不用審訊

破解方法可能係每個候選人都跟住一個宣誓風波前嘅梁頌恆
同建制一樣咩候選人唔重要 啱陣營就投

標題同內容都有啲講唔好

唔應該用完全用嚟針對選舉

而係好似上面講，首要用嚟針對選舉

其餘市民都可能係目標

先搞完你揀嘅代議士再揀你

點都係人人自危了

點都會係其中一個面向來，但中共嘅邏輯唔係正常人唔會明，可能真係純粹鬥氣又唔定，想攞來做籌碼又唔定

嘗試理解中

知已都要知彼

仲可以過大嶼法案
庫房全部錢比強国人

Sorry係連依d垃圾都冇得選
你睇佢地份名單就知
到時入到閘 相信係知名度勁低 甚至冇

點講呢，初頭都會嘗試諗下分析下，但發覺好容易諗多咗，變咗畏首畏尾，始終未來嘅嘢冇人知，極端啲講可能下一秒就死了，所以都係應該做咩就做算了